[1124投票日] 連 登 死 Ser 後 處 理 方 法

襯依家仲想到連登，想同大家講...
就算連登死咗都好，只要緊記一個宗旨
咪 撚 投 建 制，
投 佢 個 對 家！

二元對立，好簡單

香港人，加油！

推

推！
唔係要泛民贏，係要保皇黨輸！

泛民，你都要記住，今日香港人能夠踢走保皇黨。
四年後，你做得唔好我地亦都會收你皮！

推！

推呀！！

用行動話比啲狗知，民意既力量！

Agger!!

光復香港，時代革命

仲有去reddit分版 HongKong 同 LIHKG 留意新資訊